著名對沖基金經理阿克曼旗下基金公司沽清所持巴郡股份

綜合媒體報道，美國著名對沖基金經理阿克曼(Bill Ackman)旗下Pershing Square Capital Management，已全數沽售所持巴郡股份。公司在電話會議上披露有關沽售，並套取現金投資更快取得及更高回報的項目上。

公司指，目前市況已與一年前投資巴郡股份有很大分別，認為巴郡長期投資表現非常強勁，但認為目前環境意味有更多機會作出高回報投資。公司截至3月底止共持有10億美元巴郡股份。

巴郡沽人
人沽巴郡

點解Ackman條傻仔仲有錢玩仲未收皮咩？條on9之前狙擊康寶萊輸10億美金，前期做preparation已經洗幾千萬美金，宜家大賺硬，呢場輸仗輸到佢出晒名㗎喎佢又沽巴郡，唔知結果會點呢？

佢唔係沽廢老
係清倉廢老持有既股
嫌跑得慢

Sor 應該係沽清廢老既股票

係喎冇睇清楚，不過等於唔跟佢注。但係Ackman本身自己都柒柒地

財不入急門

今次武漢肺炎一役佢已經一鋪翻身